呢條片係咪過分解讀？

第39屆金像獎預告 （重新剪接）
Enjoy!